話說向警車扔汽油彈既黑社會係咪又釋放咗

話說向警車扔汽油彈既黑社會係咪又釋放咗

推

屌

Push

唔講都唔記得

高調拉，低調放

常識黎

真係話你on9驚你嬲

即係點

Source?

用胸就襲警， 汽油彈只係縱火， 警黑合作太明顯

縱火可判終身監禁

真係要開番個list 記低哂所有料

施君龍有人死埋都只係坐幾年喎

開個google doc, 記低哂

咁咪睇下到時個官點判